回家算撚數啦，呢到真係mk過5p

講撚到口臭
呢到係開咗壇半年後都變撚哂質

舊壇咪仲衰，五毛多到on9，林祖舜d嘴臉衰到

如果真係唔上，兩邊都唔好上

舊壇5毛少過呢到好耐

仲有班on9話咩連登原來有絲

mk forum點會冇女

呢到mk已經變咗主流

Mk 有咩問題😂😂😂😂😂

去高登成人台
個個求seed求名

連登成人台
交換tg 搵sp

想屌閪就要搵sp
好正路
但件事係就mk 5p
我冇唔比你地班友仔玩
我只係想啲睇唔過眼既人走姐

甘撚完未呀白痴仔

你肯定？
同埋仲有D 19熱狗仲係到吹奏國屍

睇到你都打左個冷震

ok

你老母個閪呀

都話只係睇j圖，不參與討論

好懷念幾年前舊登果陣毒味
E家無啦,度度都太多膠人,又多小學雞

想要毒味好易姐

Why not both

網聚is MK behavior

因為嗰度人都無
連五毛都失業

你翻過去，三日內就會翻嚟依邊
利申 翻過去兩日

扯左旗
貼埋屁股，ok？

byebye

連登垃圾壇

但你覺得高登後期無呢d po

其實由會員"夠膽"同身邊嘅人講自己上高登開始

高登都變左質

以前上高登真係會俾人笑架

樓主一陣就俾班狗同臭閪鬧道德撚

呢到本身系5p新壇，你吾鐘意就反高登

有冇人其實個心對呢度少少歸屬感都無
其實只係當d娛樂既野咁睇下
例如睇下d極端窮富言論, 睇下d人show off自己有錢個陣有幾咁肉酸
到最近期既睇下d絲打自貼靚腳
理得佢係咪5p論壇 你咪執柒左佢
最多返高登/去第度架姐

高登已經變返以前咁
上高登比人話小眾
會叫你上連登

變返以前?
係就係小眾
不過成堆USER怨婦咁既樣

變返以前？

當你見到坤狗扮毒搵到食而唔係俾女厭惡你就知變唔返

反清復明？

唔回家？

咁你咪返去囉卜卜魚子
我就唔返喇 我喺高登有有5個ac
嗰邊都冇嘢睇 冇人留言
同埋諗起林生個嘴臉同所作所為
兩個字，不了！

啲班仆街真係好撚煩
要返就自己返啦 返去舊登有撚屎野睇
日日都水靜河飛
屌你老母林早洩又霸道專制
你老母要死自己去死唔撚好拖鳩埋人地落水啦

蛾飛呀 乖豬